有無人可以整個扮黃呃錢制裁list?

依排太多人扮黃呃錢，一堆假眾籌，又有人偷gear去賣，如果有人整合個list去制裁就好

大家小心，唔好被人利用同情心被人呃

例子:

「和你宵」人血眾籌懶人包

國難前員工貝貝攞咗派比中大理大手足啲gear私賣

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push